{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-08-12",
        "domain": "레포츠",
        "title": "전월산 국민여가캠핑장"
    },
    "text": "前月産 クンミンヨガ・キャンピングジャン\\n\n世宗特別自治市ヌリ里194-48\\n\nチョンダルサン国民余暇キャンプ場は世宗市燕岐面に位置しています。 世宗市庁とはおよそ7Kmほど離れていて、市庁大路、節材路、臨難水路を順に通ると到着できます。 到着までかかる時間は約15分です。 このキャンプ場は露積山に位置しており、自然との調和を感じることができます。 4面が山に囲まれており、まるで要塞の中にいるような雰囲気が感じられ、山鳥の鳴き声が耳元を楽しませてくれます。 このキャンプ場は一般キャンプ場22ヶ所を用意しています。 サイトの大きさは横8m、縦5mで同じで、床の形は破砕石13面とデッキ8面で構成されています。 現在2020年基準で年中オープンしていますが、今後冬季には休場となる可能性があります。 個人トレーラーやキャラバンと一緒に入ってくることは不可能であり、ペットの出入りは許可されません。 当該キャンプ場は自治体で直営方式で運営されており、一般キャンプ場が運営されています。 この周辺には山があって散歩を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "このキャンプ場は世宗市燕岐面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "市庁大路、節材路、臨難水路を順に通ることでキャンプ場に到着することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への到着時間はどれくらいですか？",
            "answer": "到着までの時間は約15分です。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このキャンプ場は露積山に位置しており、山に囲まれていてまるで要塞の中にいるような雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何ヶ所のサイトがありますか？",
            "answer": "このキャンプ場には一般キャンプ場22ヶ所があります。"
        },
        {
            "question": "サイトの大きさや床の形はどのようになっていますか？",
            "answer": "サイトの大きさは横8m、縦5mで、床の形は破砕石13面とデッキ8面で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は年中オープンしていますか？",
            "answer": "現在2020年基準で年中オープンしていますが、冬季には休場する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーでの入場やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "キャンピングカーやキャラバンの入場は不可能であり、ペットの出入りも許可されていません。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場は誰によって運営されていますか？",
            "answer": "このキャンプ場は世宗市の自治体によって直営されており、一般キャンプ場が運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどんな散歩コースがありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には山があり、散歩を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 419
    }
}